【記者會交行貨】朱智賢拒向黎太道歉 拖謝東閔現身：對唔住錫我嘅人

「大台姣精」朱智賢背着男友謝東閔偷食人夫黎振燁，《蘋果》前日踢爆偷食男女在車廂食蛋糕後，朱智賢被《蘋果》問到是否和謝東閔分手時，她黑面發晦氣連續3次不認男友，直指男方只是「好朋友」關係。

朱智賢受盡千夫所指，今日下午4時半，她和「好友」謝東閔出來為偷食事件作交代，只見穿上全身黑衫黑褲連黑口罩的謝東閔扶着朱智賢現身。二人坐下先由男方發言，他說：「歡迎大家傳媒朋友，我今日決定企出嚟陪佢開呢個記者會，因為我好擔心佢承唔承受呢種壓力，佢已經將成件事嘅來龍去脈話咗畀我聽，我亦都知道晒所有嘢，喺現階段……我會陪你走過呢一關，陪你走過呢一關，可能其實佢一時之間，有啲迷失，不過我都覺得自己有少少責任，可能我成日掛住工作，疏忽咗佢……我想講嘅其實佢係一個好勤力嘅演員，我希望大家可以畀個機會佢自己反思吓，嚟緊將來繼續畀心機工作。Thank You！」說話期間一度哽咽。

至於朱智賢接着說：朱智賢隔了數秒後，朱智賢邊捽男方手指邊說：「首先我要講嘅係（停頓約10秒），我要講嘅係對唔住，（又停過）我令大家失望對唔住，我知自己做錯，我對唔住錫我嘅人，我對唔住畀機會我嘅人，我辜負咗你哋，我辜負咗公司，喺呢度我想同喺呢件事受傷害嘅人講聲對唔住，真心對唔住。」然後男方幫口講多聲「Thank you.」後便雙雙離開。綜觀今次朱智賢開道歉記者會，全長5分鐘唔夠，離奇是朱智賢道歉的說話內容和字數，比起「好友」謝東旻還要少，停頓位加加埋埋卻有成1分數，對於記者追問有冇向黎太道歉等問題，她一概沒回應，予人有點交「行貨」之感。

由於黎朱偷食事件引來熱話，記者會直播期間引來不少人剝花生捧場，其中連藝人陳煒、鄭世豪和黎芷珊亦有收看直播。

條綠帽仔仲出黎柒

閔大人好慘
點解要佢出埋黎

人地靚過你咁多

姐係真係有野啦

屌你老母 貼出黎把撚咩

可能都知蘋果捕左好耐
唔單止影到食蛋糕個PART
如果而家唔認, 再俾人o即牙膏真係邊度都唔洗去

拎正牌出去玩

睇個勢
謝東閔仲未成功中出到條女
機會嚟啦！飛雲

是但啦TVB啲人關我撚事
博宣傳

本身係炮友都要出埋黎頂
真係辛苦

起碼對住黎太跪地道歉啦

猶大咩，三次不認男友

綠帽仔練下身型,佢同派帽佬比輸左幾分

扮慘 鋪路食新女

甴大大

剪個咁既頭

好心賣條臭g拍av 啦

on9謝東閔

謝東閔現時為無綫電視經理人合約藝人，亦是星夢娛樂旗下歌手

唔怪得要死出黎死老豆

明顯

成頂綠帽笠落頭仲要出黎開記招
關佢咩事

人地都唔認同佢拍拖
搶住帶帽jm9